#Formación Aplicaciones Web RIA basadas en HTML y JavaScript - Lleida

##Archivos de base para trabajar con Webpack, Babel, SASS y jQuery

Archivos webpack.config.js y package.json para iniciar una aplicación con Webpack, Babel, SASS y jQuery.